各位發夢時，除了小心男鬼，仲有小心女鬼

見無人提過當日機場細節，就今日發夢前，我提下當日我遇到一些事情，個日我由上午一直做人肉流動廣告牌係上下2層走動，sent了唔少鬼相去TG，5點45分左右，3隻大陸鬼從T1推行手推車去T2準備搞事，隨佢哋身後有把女聲叫人過T2。所以我相信當日除了男鬼。現場還有女息，所以今日，大家都應該小心一點，鬼不是只有男的

仲捉鬼？

一粒老鼠屎隨時壞了一煲粥，防鬼之心不可無